大埔人今朝都未見影班狗已經鎖區戒嚴，之後個個星期都搞遊行會點?

大埔主要幹道都俾狗封死晒

啲鋪落晒閘變咗死城
如果個個weekend都有幾區遊行你都咪話唔過癮

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

樓主唔該哂你分享張圖

大埔@1455

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

大埔係咪分區戒嚴？